[平反]曾經去日本唔投票既區諾軒怒屌警犬

太多post幫手推plz

係個人情緒爆標嗰種嬲

白頭佬

同場加映 D100吳志森懺悔屌過後生仔

push

太多post幫手推下plz

我會原諒佢 起瑪知錯能改

如果佢地肯早d醒覺
可能呢幾年就唔洗咁多義士白白犧牲

佢個情緒真係堅嬲個種

上星期頭條新聞仲寸緊黃台仰著草去德國
希望今集講返啲人話 仲有個仆街曾志豪

唔該各位幫忙瘋傳呢d圖比所有長輩(請推上熱門)

議員做返應該做嘅嘢姐
今次做得好
希望繼續
再好似之前咁就再屌過佢

今次真係好嬲

佢話終於明白宜家後生仔嘅心態，親口講出為自己以前屌人勇武破壞和理非嘅言行係錯嘅聽到呢到就覺得今次逃犯條例真係團結咗好多以前唔妥嘅人同事

有點感動

推！